依加係唔係失焦？

一時HKU
一時光復上水
一時九龍遊行
一時雙普選
究竟我出黎上街係為左咩?

明顯失曬焦...咁搞法

同感...